驚就唔好出去啦

我屌你老母啦
前線啲人驚到仆街你唔去叫佢哋唔好出？
仲同我講話一個人出去好戇鳩，要搵Frd陪先出
知唔知好多人都係一個人出？
仲話有上連登搞抗爭嘢
Post啲黑警個人資料出嚟
跟住俾人Ban，就以為自己好型
哩啲唔叫「抗爭嘢」，只係你戇鳩
唔出去都可以留翻個Acc update現場情況
同幫手諗戰略
Post黑警個人資料有撚用咩
要睇嘅人都識去老豆搵仔(Tg: @Dadfindboy)睇啦

你唔出去係因為你冇克服強權嘅勇氣
垃撚圾

Btw
和理非們記得幫衝衝仔買$15.5嘅車飛

正評

身邊啲frd已經唔出 話想出都係得個講字

光復香港！時代革命！
______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

我身邊嘅都係